個個都話安平燒肉好撚正

到底你食完先講呢句，定係人講你講
黎得算快，即落即到
份量又足
Order 幾多黎幾多
最岩食肉獸
仲有雪櫃既樽裝自製茶
好正好正好正
拎埋個樽番去玩冷泡咖啡
不過你地係咪食開屎
啲牛無味, 係就係鮮紅，但無味就係無味
淡淡都好似食緊煲完湯既肉
肉既口感就有，味就無
到底你地係咪食開屎
拎黎同牛角比

依家啲餐廳 ... 搵兩三個 youtuber 去拍一下
就捧撚到上神枱

啲仆街 youtuber 真係好事多為

啲openrice review 好明顯打手啦
風格一撚樣
最慘係後面有台連登仔
話唔洗講咁多，一定好過牛角
到底你地有冇味蕾

真，牛角好味好多

Alfred Chan 都講中左 真係牛肉質素好一般

完全唔值依個價

同牛角完全冇得比，以燒肉為主既鋪頭黎講d牛係差到不能接受，為食而食咁

3百幾蚊比d咁既肉我 垃圾
一d都唔好食
問親d人仲話覺得幾好食

自問自己都唔嘴刁 但安平真心唔得

我知呢間野都係因為隻兵長先知

Ig fd,youtuber 全部都話好食
原來咁多人食開屎

洗乜佢講丫
佢唔講你係咪試唔到味先

有冇任食燒肉推介 ～350左右？
定加少少食尚8和牛抵屌啲
岩岩食完二百蚊鬆既燒肉，德家日式燒肉，啲frd係咁屌鬼

我係佢啱啱開緊陣食 7點上去都唔洗排
但見到宜家要排幾粒鐘我真係o撚咗咀

間野係坐得幾舒服同態度幾好
但野食完全唔掂

食燒肉要肉味架咩？鹽醬燒肉醬已經冚撚哂

我都未食
係見到樓主你既comment ,諗起佢都係咁講

要排幾粒鐘好食到識飛都唔值得排

1. 平時煎牛排落鹽同黑胡椒 有冇蓋晒啲味？
2. 啲人唔係話好有肉味咩，唔係我講架

Salt pepper 點夠啲醬咁濃呀

屌到底你食過未
佢啲醬無味架屌你

檸檬汁你都夠膽死話醬
屌你好明顯無撚食過啦

支檸汁好假又唔知放左幾耐
冇即磨黑椒真係差d

我講平時食燒肉鋪，呢間鹽醬都冇咁戇鳩？

黃？

睇完咪直接唔撚食

好似冇咩人知係藍店

唔係喎，原本有諗過食，睇完佢講到咁就無左件事

以為你地食過再睇alfred

有 但都係偏清淡
出面果啲醃晒架

牛大人都好難食其實 完全唔值

最貴嗰個澳洲和牛其實都係平價貨黎
緊係唔好食啦

牛角都300幾正好多

安平只係香港人開黎扮台灣野

想講其實牛角d牛都好閪

放題3 4百蚊個餐d肉都係靚過茶記沙嗲牛d牛小小

程處又做唔好 上碟又未退冰 成舊冰俾你

唔係燒肉癮起 寧願正正經經買塊扒好過

見到片都覺得唔好食 D肉比佢刨到薄到紙咁

港共好應該幫襯呢間野嘅pr

我係食srf 極黑牛，d人話好重肉味，好靚正果個
除左肉質好之外，完全無特別，勁難食。
以為極黑牛問題，叫番安格斯，屌都係無味

睇完有碗話碗就冇諗過去食

佢未出名食左一次
好撚難食 完

尚8而家都差左好多

邊個掂？ 我見尚8和牛好似ok

食呢啲燒肉, 啲肉都係低質架啦,
牛乜乜都係咁上下

堅韓燒

你試左本陣再講啦

澳洲和牛好好多

燒肉只食大阪燒肉

牛角都好撚難食

得澳洲和牛有牛味
唔算濃，叫做有

低一級果d 已經完全無牛味

話好過牛角既人都係無味覺既人
狗都稱唔上

lm

牛角三百幾食到乜嘢？
唔同價位比乜嘢？
牛角一定好過安平 貴百幾二百一個人
安平應該係sell性價比
樓主燒肉放題有無其他推介先

牛角?

不過成日覺得自己燒肉好似浪費左舊肉咁

牛角食過，還好，幾年前食過熊本都正，果陣岩岩開
Btw why？ 你唔識燒？ 定唔識食

唔識燒
怕肉唔熟又結果係咁整碳

勁薄細細塊果啲每面十秒八秒就算
平時牛扒都係食3成熟

下次試下
最多食貴啲個個餐

唔關貴唔貴事，燒太熟我覺得好硬

請我食 我幫你燒，上次去牛角食左三碗飯，爽到癲

窮

我過兩日去食 到時影你睇

有冇圖

羊群心理

咁洗乜你講阿
你唔講啲人係咪試唔到味先

啲人就真係試唔到味
然後講到絕世咁好食
我先會開post姐
你唔好為嘈而嘈啦

我覺得有時食物既野
唔係人地講好味就真係好味
大家都有味蕾
有自己批判性思考

試完仲覺得好食咪由鳩你中伏囉
但唔洗下下搬alfred 出黎既

唔同價位？
我果次食美國見島特選牛和放題
已經係最低級既牛
牛味唔係特別濃
但最少知道自己食緊牛先
仲要平過呢間野阿陰公

我平時唔係用秒數
不論厚薄
總之中大火燒到爐熱一熱
一野放塊肉落去
咋咋聲 表面極快乾左就可以做到鎖汁效果
然後開始出紅色既肌紅蛋白
就拿拿聲反轉背面，一樣燒到表面出紅肌紅蛋白就食得
咁樣燒會最多汁，3成熟，最好味

已經唔想再比機會佢…

直接一田買塊45$/100g 既安格斯牛肩
番屋企逆紋切片5mm
用鑄鐵pan 自己煎
好撚好食 爽到癲左

怕太薄就切1cm
勁多汁

想食燒我食

唔同feel 同打邊爐一樣 鐘意一樣一樣黎
之前試過屋企燒，燒到好似藉火咁 勁撚大煙

食完都覺得好難食
D 肉又薄又冇味
唔洗排隊都唔會再食

睇到話要排粒幾鐘已經唔會去
見樓上講牛角
但牛角自從做左放題的質素都下降左好多
由食到做金會員到慢慢冇再去食

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

好難食...啲肉又難食 其他餸都不知所謂
啲味奇奇怪怪咁 咁多人排隊係咪未食過屎
仲要貴

有冇邊間推薦下？

有大波妹咪正

自己食過曬好多燒肉，安平真係垃圾，d肉係好撚紅呀，但係完全無肉味。
如果同牛角俾，牛角真係屌打
不過老實講，我真係食過曬咁多間牛角，我永遠都係食三間：奧海城（全日放題）、美麗華（牛角buffet）同德福（單點）
本陣呢，點講好呢？唔可以話唔好lo，但係佢真係死性不改永遠都係頭三碟係極品之後就變垃圾lo，299+1不了。
真係去食本陣請去尖沙嘴嗰間，至少d柔唔會好似觀塘突然變屎
尚八嘅話，我跪係到求你，去荃灣嗰間plz，旺角嗰間好唔衛生，同埋老實講得A4個餐食得，不過加完一就500+，睇住自己銀包
（如果500+我寧願食Hibiki啦，自己搵，係佐敦）
以上係中高價位放題

真心想食靚牛肉既，一係自己買冰鮮+sous vide
（唔好同我講貴啊，我屌鳩曬你地，Anxxx嗰隻牌子係咁特價，我心痛自己買原價，用撚左4年都未爛）
一係儲2k+，去食和匠同純

完

off topic 想問下秘值唔值排隊食？

藍嫁喎仲食？

尚八係岩岩好過安平，但都係垃圾級

牛角冇金卡唔排返357個鐘都食唔到 除非係啲閪時間去

睇佢條片啲肉已經好唔開胃

我就係睇撚完Alfred Chan所以冇撚去食
咁係唔撚係同路呀？
上個網態度使唔使咁閪呀？
幫女神同男朋友排隊食呀你？

jm9
係你起鋼先
話人為嘈而嘈

4星個班通常都係用嚟刷評分用

講真 真係牛角最好食

仲有間係朗豪坊既 lab 10 真係超難食 所有野都係冇味，又咬唔開。同埋話自己咩無煙燒肉，d 煙攻到我瞟眼水，d 人服務態度又差！真係比狗食

代表你一直唔識食

牛角既和牛？ 因為我剩係食過差唔多3舊水果款
幾年前食過熊本都幾正，本陣都覺得ok，想試尚8和牛，睇下呢到有冇人推薦

我食牛會咩都唔點，加飯先點汁

終於有人講

之前燒鬼啱啱開個時 又係個個都吹捧 屌你難食到仆晒街 個和牛真係唔講都唔知食緊和牛 完全0分 講起就嬲

Off topic
我唔係好鍾意啲人下下搬啲youtuber 阿 kol 阿出黎
好似無乜批判能力，要人講先知，人地同意先係岩。就好似恆指升，啲人就搬沈大師出黎話「沈大師都講過，真係中左」
好似得沈大師一個識炒股
恆指無佢會唔識郁咁
邊個講都好啦，凡事睇人頭做野唔係好事囉

屋企燒完就覺得牛角都好一般般

屋企買和牛既價錢 牛角只可以食普通野

純冇撚得輸

收皮啦 你自己誤解人意思

香港果啲全部垃圾

你當全世界都食過？

樓豬都真係幾撚惡 應該安平真係好失望

食過幾次德家初初開個時食安格斯幾好 宜家多左人啲野食又好似差左